一變二 二變四 四變八

第一步我就用2k本一個禮拜內變12k

10點準備起機

lm

只賭亞洲盤唔撚賭角

敏蛇又收錢

留名

支持下

Me

一敏唔賭角 仲係唔係一敏

01

tesla 一晚400倍

中

風

下場買咩

一敏勁中

主往績好客初盤平手得1場贏到

早小小出唔得咩

下場

一敏！

訓先起身再對答案

跟

白俄 0 ✅
捷克u21 +0/0.5 ✅
波蘭-0/0.5 ✅

+1238

一敏勁到 跟

Lm

堅

一敏

來到這禮拜更加諷刺 ？

出水味

LM

出水未

照買

一日未完場都仲有機

又燈-，-

同路 針

抵啦 琴日咁囂

.....

無論你成積點
我都係咁支持你

贏埋3條飛都唔夠呢兩條飛輸

屙煙

屌 又輸仆街

一變二 二變零gel